如果聽朝上證裂口高開

係咪島形底

支那股市沒有圖表派

袋底形